{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65288&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평별이보이는집"
    },
    "text": "カップル、家族が利用するのに最適な客室を備えたロマンチックな木造ペンションです。 ここでは芝生の足球場とフットサル場で遊ぶことができ、楽しいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 全室禁煙となっており、一部の客室では調理が可能です。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 フットサル場とフットボール場、そしてバーベキュー施設をご利用いただくにはバーベキュー料金をお支払いいただく必要があります。 来客は最大人数を超えてはならず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理をすることはできません。 ペットは出入りが不可能で、保護者がいない未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、これによる火災に対する責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがあります。 清平遊園地は車で3分、朝の静かな樹木園は車で28分、プチフランスも28分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "カップル、家族が利用するのに最適な客室を備えたロマンチックな木造ペンションです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "芝生の足球場とフットサル場があり、楽しいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "フットサル場やフットボール場、バーベキュー施設を利用するには料金がかかりますか？",
            "answer": "フットサル場とフットボール場、そしてバーベキュー施設をご利用いただくにはバーベキュー料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理することはできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理をすることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ペットは出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "実際の施設と画像は異なる場合がありますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "清平遊園地は車で3分、朝の静かな樹木園は車で28分、プチフランスも28分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 525
    }
}